有無想過？

經過100日的日子，有無想過有警察利用已被捕的手足手機，登入連登發post 帶風向？